從google trends可見5毛出動時間、頻率以及位置

呢幅圖可見凌晨3時及4時時份中國ip進入連登異常高，相比日頭高出n倍，可見5毛出動時間，亦可以解釋點解翌朝連登啲風向會唔同晒(同時可以睇到高登香討都有異常高嘅情況)

呢幅圖可見四川省比其它省高出唔少，試問四川咁內陸又落後，接收牆外資訊應該比廣東、上海等更難，點解會比其它省高咁多呢？真係耐人尋味

睇下過去一季，有幾個高點，分別係10/1、10/5、10/13、10/19、11/11、11/18以及11/24。其中10/5咁多日之中最高，亦都係連登咁多日以嚟最亂嘅一日

可見廣東省最高流量，其次為四川省

縱橫成年，成場運動有4個高點，分別為721-728、811-817、929-105以及1117-1123。最高點上面已解釋，811-817相信係付國豪事件先咁高。重點係發現7月之前連登嘅中國流量反而升幅唔大，真係奇怪(香討係年初流量異常高，唔知係計算出錯定別有用心)

同樣廣東省最高流量，但四川省流量相比依家更低

睇晒各省嘅forum流量，可見唔同省市平均分工

第一張圖 點解兩個討論區都用殘體字 但連登用繁
咁有趣

其實點可能有中國IP?

Push

睇下香港流量：
同樣凌晨明顯高出一截，最高亦係4點幾

過去一季最高係101，之後係105，同樣非常，係11月算正常少少

成年最高點同樣係9月尾10月初，又係嗰時登最亂，不過明顯69嗰時正常上升一截，去到721爆升一大截

四川隔離就係重慶
BTW其實呢個時間多五毛都唔係第一日既事，69開始未停過
同埋對比以前直接開ON9POST佢地宜家係傾向推D垃圾POST黎蓋過D有用POST

我唔理咁多 直接搵website
繁簡由google定

Nice stat

呢頭講完呢頭就有數據睇

好明顯睇到變化
Btw 仲以為你係高登前員工嗰個

我都想知

訓前一推

咁睇似乎大蜀民國係鳩up啵，使唔使問責下劉大總統？
反而福建佬做得幾好。

"五毛都係打份工"

睇唔明，但推

快啲block7中國ip唔該，一係幫佢地show個ip地段出黎

支那人咁夜都唔訓
通宵更五毛

係啦半夜就好多陰陽怪氣嘅Post
呢排個topic應該係屌和理非/散播失敗主義

push

連登應該唔係幾多人記得佢
咩硬膠七子果D更加唔洗講

VPN

國家網絡安全部

唔記得係咪有個post講過有啲中國地區
其實係直接上到互聯網唔洗用VPN

btw 以前我返鄉下時唔洗vpn都上到 高登/連登
唔知依家咩情況

As Twitter is blocked in PRC, many of these accounts accessed Twitter using VPNs. However, some accounts accessed Twitter from specific unblocked IP addresses originating in mainland China. The accounts we are sharing today represent the most active portions of this campaign; a larger, spammy network of approximately 200,000 accounts — many created following our initial suspensions — were proactively suspended before they were substantially active on the service.

得返腦魔

你係咪大陸ip？

推

但最唔明佢地係大陸人點熟識香港術語/廣東語用詞

你咪推薦D好用VPN俾佢地囉同埋咁早就開工呀五毛

四川有成都, 唔係全部山區黎嘅
不過果邊文化點融入黎香港做打手呢
你話廣東省講開廣東話我就明者

學㗎啫 香港大把奶共狗教佢哋打啦
又或者根本有啲港豬要賺快錢
去做啲所謂網絡打字唔出奇

你喺香港咪唔使用VPN囉
咁早開工因住猝死

屌有雞精班乜都得，唔好睇小中國人山寨能力。
有個乜撚野九錢一心都比我踢爆過唔識香港字。
連登每逢凌晨就會出好多帶風 Post。

四川點解落後啊 成都喎

五毛你好

我諗其實五毛未必要大舉入侵
只要放幾隻五毛入討論區
而有班人（eg.藍絲）真心地同意啲五毛講法
自然地就有人會幫五毛做野講說話

如果想了解五毛
可以睇吓北韓 俄羅斯點做
外國文獻學者都有分析中共啲五毛運作

10/5 咪一大班5毛狗話唔好裝修,引用外國朋友/教授話會輸外國民意

大推

有趣數據 推

我估係個防火牆放某部份ip出街

有冇reference link? 寫paper可能用到

得翻佢未比人起到底

如果block ip已經初步screen走一班

善用不推文回覆
五毛post不推由佢沈

推～

就算block ip都係減唔到源頭

整到台灣個五毛資訊審查都是做到起到源頭底

都ban唔到

留名
巴打有冇歐洲同美國資料
我之前係懷疑海外五毛，因為冇GFW易啲學我地打字，但睇你分析似乎唔洗咁

今日收左幾多錢？不如你搞個五毛你問我答？

而家都唔洗VPN

若果admin有儲source ip stat會更好睇

點解連仔唔ban五毛

高質po

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

其實有
都係自己上google trend搵特定國家同時間

要不是香港關照，四川早就完蛋了

五毛凌晨開工有無特別津貼

幾時再有地震

四川獨立
四川人，反抗

幾隻五毛+一堆ac已經可以做到完美引戰帶風向效果，通常一嘈起碼嘈幾粒鐘

最主要係好多人以為isp開ac好穩陣但真係估唔到人地咁多方法偷ac

真，扮熱狗屌黃絲

而家就係仲有中國ip

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

block 左佢地ip 一了百了

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Block IP 無用, 因為大把方法用第二個國家玩呢 D 野.

同你唔同嘅
就有data
lihkg討論區條線反而平

哦 search term同topic比較唔到

有用數據post推

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

Push 上連登要保持獨立思考

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

連仔可唔可以ban左支那ip

灌水垃圾post
改變唔到想要嘅顏色
就灌水等佢混濁
分散注意力

推/拉
屌你老母，五毛黎
good morning sir
copy & paste

呢D句子唔洗用腦同文化

有無人收集堆名 集體block9佢地

五毛死番出去啦

連登 Admin : 沒事兒 沒事兒

i blcoked this 5mo as well

@LIHKG
連仔有冇得 region lock chi na
反正手足返到大陸都係用vpn上

偽中立驚人有藉口封殺

其實疆屍account 呢一個月少左好多，唔知係咪次次要驗證block左

死五毛屌你老母

甴近平

post上高登要求解釋

Pish

其實連登有冇可能整到顯示會員IP係咩國家

四川省唔落後wor

點解大陸ip 上到Google ?

國家批准咪唔洗囉

up

保持獨立思考的重要性呀

5毛專用ip,佢地要番公司開工，唔係喺屋企覆人咁寫意

有用post

you know too much

朝早成日見分化post係有原因

oh

推ah

LM

GOGOGO

高質

好波

推爆

四川獨立

重慶起四川入面

支那狗都要番工架

依家做五毛真係慘
搵個少少錢要淩晨爬起身

其實block ip無用 轉個頭佢用vpn一樣上到lihkg

5點都仲味訓啊 五毛

成都軍區直接攻擊

高汁

高質分析五毛帶風post

分化post
睇落好正常 但會令人頹
大家睇真d先推啊

不過小心呢D可能係vpn/ 加速器既gateway黎，唔代表班5毛既真實位置

依家應該首先開唔到 Google recaptcha

習曱平

四川有解放軍ddos中心

之前已經有人研究過，要搵返

大陸5毛唔洗識香港字
只需要喺香港既5毛開完post
要掟條link比大陸五毛推

又或者比d有用post既link佢地拉

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

支那咪咁玩，網易新浪爆晒ip

所以大家對啲失敗論真係唔好咁認真
覺得攰就唔好睇連登
有時出下去集會就會知個勢唔會停

唔洗block大陸ip,佢地用晒vpn就好難捉到
只要顯示所在ip國旗就得，睇到大陸旗就係五毛

聽日有咩行動？請推行動post

數據分析
大家睇路 留意五毛 保持獨立思考

四川的同志們好

川獨是好東西

連燈有冇得block晒大陸ip, 大陸vpn

枉我地捐錢俾四川

因為一個殘體字即被屌
連登個門檻對佢地黎講應該幾高下

推
所以上連登真係要小心 唔好俾人帶風向

華為 百度 阿里cloud 全部係貴州

pish

佢地啲網軍好專業，會去模仿語言架，係真係去學，唔係求其架

所以個人分析能力相當重要，相信大家而家都識辨別

因為打完LIHKG有相關搜尋

好多五毛

大大力推

樓主好波。留個名同班支那孽畜打個招呼先。

即系五毛囉 。。。

每每個d帶風向既帖，就有幾千個like

五毛照妖鏡

支持

其實係唔係應該限制大陸ip留言或至少show ip。雖然佢哋可以用vpn，但肯定會麻煩好多

2020總統大選進入倒數階段，雖然中國當局多次強調並未介入台灣選舉，但根據美國智庫全球台灣研究所（Global Taiwan Institute, GTI）的最新研究指出，中國有所謂「介選計畫」，做法極其多樣複雜，不但「敦促」台商捐錢給國民黨籍的候選人，還會大量收購PTT帳號，具有影響力的帳號可以賣到約新台幣20萬元。

...

這些賬號通常都在清晨發文，以便PTT使用者一早上網就能看到。

哇屌,樓主
啲五毛係真係集中係一個地方開工, 平時中共係禁人翻牆
所以某地區異常高係好正常

數據會說話

因為係國家隊嚟
國家請五毛開工, 係集中係一間屋入面齊齊開工, 真係好似返工咁

Interesting analysis

咁要問下你啦

Block IP!!!

屌和理非
屌無行動既分明係五毛啦
明明日日都有活動仲要係超多人

官方五毛唔駛VPN

連仔幾時先肯做野

ban 支那ip 啦

連仔一野ban哂中國ip唔俾入連登咪得，係睇佢做唔做咁解

如果全部人show Ip 即係幫popo搜證

中國防蝗牆無Blk 連登ip咩

即係四川有集中營

interesting push

lm

多一毛，合計四毛

p

好波呀樓主，stay理性，立場堅定，根本唔會俾人帶到風向。企出嚟就係唔想做豬。唔做豬走去做羊真係失去意義

高質post必須推

之前上FB睇話有啲公司同屋企只要申請就可以免翻牆
其實都代表中共根本可以免翻牆都世界各地洗版

連登幾時會係出post到加個非香港ip警告

唔理香港人術語，英文都已經upgrade到一個點，睇YouTube BBC都知

支那人

真係耐人尋味google竟然接收到支那ip

有必要封鎖中國所有IP

樓主個名

有冇人記得淘寶有人收錢鬧人/讚人

我記得啲店主話如果被罵嗰個係四川人就唔接job

應該block晒大陸IP

推 有用post

樓主高汁po

連登仔明白未呀 比人撚緊呀 仲係度互屌

點㩒出黎睇

嘩

當我無講過

支那人屌你老母

五毛大本營

點解lihkg唔block 支那Ip

贊成Show ip

唔洗show ip，直接mark個留言係黎自中國ip就得

好文

p牌推 唔好比五毛帶風向

good stat for Twitter, reddit push

可唔可以統戰番五毛？不過成班大陸人俾人洗頭咁耐，有難到。冇幾多個陳實秋咁既開明知識分子

試過訓唔著/黎明行動冇訓
凌晨到朝早睇住熱門d五毛post 8點幾開始俾正常post洗走

學術研究，推

高質。保持獨立思考最緊要

四川咪係個網絡解放軍基地囉冇記錯嘅話，香港有次投票搞網絡攻擊丫嘛

四川嘅支那豬，你們好啊！

Tui

其實都似 凌晨熱門起碼一半都係啲J圖同唔關事嘅新聞

高智慧有用post push

你會用VPN 5毛都會
近排真係多左膠PO
行動PO 難左上熱門

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

連仔有冇咩可以做到

我之前出左呢個post

[正視風向問題]凌晨12點後出post加[(N)]ight標籤

想將N post由即時熱門打落今日熱門

癲

已經有 post 係咁推話 xmas 新年唔好搞野..

下面有冇source？

你叫連仔ban鳩啲柒頭先啦
10月嘅post又推返上嚟

五毛原來要返通頂 人工太低

A

五毛論調
經濟差 , 民生差 , 美國差 , 政府好
格式統一 , 一圖一文

四川共狗，仲要係三毛

但佢地唔係用vpn㗎咩？

連仔肯做野，我地就唔洗浪費人力

笑咗

巴打
不過想問下呢幾張圖好似唔match? 第一張係4pm 唔係am, 第2張睇唔到10月日期

信巴打，只係想清楚啲

高質post

一年一度
唔搞就真係5毛

4pm係計成個graph嘅中線位
兩側分別係12小時前同12小時後
亦即係前後兩日嘅4am 亦都係重點
上google trend㩒啲日期就睇到係邊日

推推推

佢地係2點左右已經開始推d垃圾post將原本連登熱門全部下沉
某d日子直頭打緊仗都推d廢post上黎

再出標題黨就係五毛

強烈建議所有p牌仔要凍結 ，包括我在內都是p牌 ，將連登保留之前的原貌，以免五毛滲透

好似賓妹上廣東話班咁掛
不過係學潮語

冇用
其實5毛主力唔係p牌
見過有好多之前ac俾人ban咗
之後竟然見到有個陳年ac講嘢風格一模一樣

100毛個癲佬東方昇好似拍過條片㗎

不過佢哋唔接單嘅原因係四川定重慶嗰邊啲人好撚惡㗎

鬧交一定輸

四川有時差，雖然同時區

點解凌晨五毛先做嘢
唔使訓

唔該晒dm手足分折

連仔幾時 block 支那 ip ?

因為香港人少佢地就可以主導

一早講左五毛打手風向夜

我記得係早期 都有人發現每晚凌晨三點左右 個風向開始變得奇怪

每日百五人

一般中國ip根本上唔到連登
除左中移同聯通香港卡
或者其他特權人士方法
所以好奇一問
呢D來自中國既ip係邊一種?

人地噤個掣就簡繁互換

值得參考

推返上去

你估真係個個香港人都反共咩。梗有d 為錢做嘢，亦梗有d 係真心擁抱祖國。

不認同 五毛大量開account在高登和膠登已經完全浸透，我唔想連登係咁樣

凌晨時分出動 真係好勤力

用香港卡會出香港ip
所以支那ip嘅話就一定係支那isp放佢哋過嚟

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

呢件的確係五毛

佢算係好出名既五毛了

好心改名啦

有訓練的, 以前好易分, 但呢幾年可能太多會員教精左佢地, 已經好難分, 不過都唔係完全冇破綻

我都係

Fun

點發現

我都無佢咁好氣，狗係一隻隻，佢用一條。
身份證佢叫 HKID 重咩卡香港網 咩文化 。。

廢鳩時理班柒頭，仲有每次追咬泛民先凌晨三四點出動，正常人除非唔係香港唔係傻撚咗？好多打手係一出完 Post 無一兩個字就開始互相含撚取暖再做到好似好撚多人認同咁 。。 眼冤。

唔係哩個問題，係點解會有咁多連登account

大家今晚一齊同內地同胞瘋狂帶風向

係囉大陸電視台都有yt channel 如果靠vpn upload到2046都未得

可以買中國學生啲學校Email

你係for人係連濃牆讀定係當週刊？

資訊戰

凌晨既連登群魔亂舞咁撚樣

見識過
三四點時風向突變 齊齊屌同一樣野

實在

nice stat

psuashfuhsau push push push

重慶好似係網軍總部

兩樣都有, 隨便下載

實用post

打得多就知咩事

因為四川既熊貓上緊網

咁點解連仔會俾大陸大學isp register account

如果for連濃牆有建議。啲字太細，睇唔到

三點至六點扮maintenance只香港正常,限其他地區接入速度

唔係
我講緊係啲中國學生喺香港讀咪有email address嘅
可能收果埋address 做嘢呢

好有心機

Block左大陸ip先啦